屌你星期日掛8號，一陣晏畫食乜好

唔通折墜到要食公仔面

同問

仲有巴士喎， 成個鐘後都仲有， 食肆應該照開

鳳爪排骨飯加太陽蛋